Telegram 會自動show你電話號碼架！

最近有人教Telegram 不同步個聯絡人名單

咁不同步左後 咁你成個contact list自然冇曬人 點都要手動加返幾個兄弟姊妹親戚朋友

但問題就黎啦

手動加完個個聯絡人後 Telegram 係會自動幫你add個個聯絡人係 Always share with 到
你個privacy 就會見到 No body(+1) 然後對方就會睇到你電話！

所以大家識左新朋友 add左佢contact 記得去del返個 always share with !

我同朋友仔試左一次 希望大家留意下

自推

係咪開錯台

可能我開心大發現

但你記得望下自己有冇唔小心share左個電話比其他人睇

8月5號罷工

見你咁辛苦 幫你推一下

推

對方save咗你contact 唔係點都見到你電話咩？

唔係架